法國死猁狗又想拉埋我地阿狗落水

屌你老母熱獌啲死賤種圍鳩你地姐，
又想拉埋我廠落水
熱狗拎歐聯我地未京過啦，
我地阿狗啲手足不知幾欣賞普帥

想昭張圖關你講既野咩事？

想問*

智障就諗多陣先出post, ok?

唔識中文同冇腦？

出lost同reply都唔識分
睇黎你先係智障

出post*

屌 我以為果個留言條友係車迷
自膠

慘，出post都出到弱智咁

屌你老母標題講緊猁同阿，你點諗撚到車狗？

駁唔到就人身攻擊
低質到

剛剛收工呀屌
做到隻狗咁個腦未run到

打好d字先9up喇

屌
小學雞到玩捉字蝨

本身仲想幫你拖
但見到你話諗到車狗我真係笑出嚟

庇護工場都咁harsh ga meh?

你之前返果間唔harsh架？

未返過
我大把錢做咩要返工

又話有工

我上次咪入你狗竇講左我老細要請更新人士

前日同隻阿狗同軌傾左陣，佢話見到猁贏好開心，佢地仲記得疤點黑佢地

軌妹：Barcelona is a disgrace a fucking disgrace

咁張圖果隻係咩狗？

其實好人好者點會撐疤

我地狗竇出產，迷雲同迷禾確特迷到上哂腦個堆

咁on9